lihk會否開放API比人寫app

如題

有呢個需要？

垃圾先要靠第三方，高質洗乜開放##

呢度係掉番轉
app為主，web係副
而家好似有2個web版

點解會覺得冇?

最中意見到低質lin登仔
Lin登需要你地

有冇可能做到dathkg 咁, 可以睇到個留言quote 左係邊個位置

我都想要返呢功能

有呢個功能, 追post 方便好多

係，佢e方面做得超好，好易追post

所以需要第三方web 版

其實幾好呀，連巴專長可能係app
咁web佢唔熟咪搵人整lo

有競爭先有進步 你點知唔會有另一個寫得更加好？

開左啦，識搵的人會搵到